# Сайт группы компаний "Технологии надежности"

### Многостраничный сайт научно-производственного объединения "Технологии надёжности".  Сайт представляет собой визитную карточку IT-компании с описанием всех входящих в НПО компаний. Сайт предусматривает функционал обратной связи путём отправки email-сообщения с помощью подключенного почтового сервиса, а также содержит админ-панель для наполнения контентом следующих страниц: Блог, Вакансии. Главная страница сайта представлена ниже:
![demo](public/assets/gif/mainPage.gif)
### Во вкладке о нас, можно увидеть компании, которые входят в группу, описанную выше. У каждой компании есть своя страница с описанием проектов, к примеру страница компании "Пирс" 

## Страница проекта "Мой край" 
### Мой край - landing page для кейса социальной сети "Мой край", разработанной под мобильные платформы iOS и Android. Страница содержит информацию о составе приложения, активно набирающего аудиторию в Белгородской области. 
### На странице присутствуют функциональные кнопки, ведущие в магазины AppStore и Google play, а также кастомный слайдер необычной формы с земляками Белгородчины.
![demo](public/assets/gif/moyKrai.gif)

## Страница проекта "RCM-навигатор"
### Кейс RCM - landing page для web- и мобильного приложения системы контроля состояния рабочего оборудования и промышленной автоматизаци. 
### Страница содержит описание продукта, внедрённого  в  Mondi Group и проходящего пилотирование на ряде других предприятий. В информационном блоке "Что такое RCM?" применена вёрстка для технологии glassmorphism. На странице также присутствует кастомный fullscreen слайдер с описанием функционала, присутствующего в приложении.
![demo](public/assets/gif/rcm.gif)
